[集思廣益] 係咪所有男人都係咁

係咁嘅，我同男朋友一齊左兩個月

一開頭我未係好愛佢，反而係佢愛我多啲，所以佢成日要求我分多啲時間陪佢，
又成日陪我傾電話。

但近排，佢開始嫌傾電話傾得多，無空間，又開始無咁熱情。我就話我地先一齊兩個月，熱戀期都未過係咁架啦，佢又話佢同啲ex都係咁，好快就無咁熱情。

我感覺到佢仲好愛我，但佢好似想要空間，我又越黎越愛佢好想痴住佢。
請問各位巴絲點算好

推

Push

愛佢咪尊重佢
佢又唔係做錯咩事
你迫佢陪你都冇用

啪啪啪左未

但佢之前唔係咁 我唔習慣

關事架咩

幾十年
佢今日唔係咁第日都係會咁

屌完咪打爆機咁lor

打爆機又唔會del save 嘅

咪得閒先開黎周圍行下

之後等買新game

我今日變得冷淡左，佢又話覺得我為佢改變之後我變到好唔開心
男人都幾撚難觸摸

但好撚早就啪左 佢係咪厭啦？

咁你咪唔好做咁多
你驚乜都唔做關係會變得冷淡?

每個人都需要自己既私人空間
你覺得佢冷淡左 但其實可能佢都係想有多小小時間做自己嘢 千其唔好cool得太緊
絲打都搵啲嘢俾自己做下 唔好成個生活重心都放晒男友到啊

係啊 我想我地嘅相處方式佢會覺得舒服 我唔想做佢嘅壓力

咁你聽#13 講法咁做都得

明明之前係佢唔比空間我 依家我適應左佢又要返空間

我已經盡量揾朋友陪自己 又去揾下pt咁 希望唔會chur到佢

我係覺得個熱戀期太快完左 定係每個人對愛嘅方式都唔同

呢一個星期日日都係咁失眠 唉

係呀

剛剛好同你情況調轉,
一齊左2個月鬆D,
頭個陣仲好似好地地糖痴豆咁,
早個幾兩個星期愈黎愈冷淡,
佢都係話自己唔鐘意人太痴身,
依加都係同自己講,
搵多D野消磨時間唔好等自己心掛掛

調轉意思係,我係男佢係女

其實我覺得講「我同d ex都係點點點」好唔應該
一來無啦啦提黎做咩 比較？
二來你都識講一樣 到最後咪ex囉

如果電話話題一個月內傾晒

短左傾計好正常

男人都係鐘意有時一個人諗下野的

反正講電話都主要係交代下大家每日過成點

屌 認真咩 佢似想拍長拖嗰啲喎真心

我都盡量唔煩佢架啦 只係唔明點解咁快要咁多空間 唉

啱啊 佢講嗰陣我問翻佢有無諗過改下 我唔想做你個ex 佢又話無信心一定改到

拍左兩個月就好撚早啪左
比左個處佢？

明白明白 我已經好少同佢傾電話 但想多啲見面 佢又好似連見都想少啲咁

唔係 個處比左初戀 佢係我第二個

太早啪啪啪了，除非佢都係處。。唔排除係player
而家叫你唔好癡身方便佢揾食

一開始我以爲係佢呢排多功課多野做（佢去左exchange)
所以我都係得閒問下佢做緊咩搞乜
早幾日佢自己都覺得自己cool左
拎出黎傾左陣
佢話佢理性仲覺得日日搵大家/facetime係好sweet
但感性上覺得我係老豆老母好煩
我都唔知點好 依加對話就得返早晨晚安同三餐食咩
問多兩句都唔敢

但一有異性揾佢 佢會即刻同我報告 唔似player 我係驚我太chur佢會淡

屌我都係咁啊 問多兩句又驚佢嫌煩
有咩唔開心又驚比佢知 到時又覺得煩
乜都就撚住曬
但又唔想咁快放棄

男方角度，真係著緊对方會有需要既時候比到安全感，直接同佢溝通啦，叫你少揾佢唔等如佢可以直接消失

玩厭左你囉，原諒我份人係咁直接

多謝巴打 希望行落去會好啲

有野就及早講清楚
真係有問題的話
拖都唔會自然轉好

你地識得耐/了解夠深
之後拍拖左兩個月內就啪 都唔係問題
如果只係識左幾個月就啪
咁一切都只係新鮮感
last long 唔到

唔撚好咁直接啦 安慰下都好啊

哦，佢咁做好合理，咪信下佢，自己揾其他野搞下先

乜扑野係愛情入面緊要過平時相處架咩

唯有係咁 聽晚佢話想自己休息 我諗緊好唔好話佢知我想見佢

2個月已經係咁，應該1年內可以byebye
拎件事出嚟傾，搵個雙方都平衡到嘅方法啦，睇佢都唔覺有幾愛你，佢愛自己多啲

你同佢識左機耐

三個月

唔好呀 比佢抖下 抖夠佢自然會搵你 你自己搵其他嘢做下啦

但我地都真係諗住行一世架 我有同佢傾過，就算無傾電話嗰陣都有不停keep 住whatsapp ，近排又講多左sweet 野

我知佢都有努力揾下平衡點，但可能係我仍然冇乜安全感

同意，咪放太多感情落去，最緊要了解佢適唔適合自己

問你啪左/識幾耐
兩題都要有人追問先答

你自問係咪知道問題所在而逃避緊喇

Sor9囉 我知返工辛苦 但放工見到鐘意嘅人唔會開心啲咩 至少我會囉

又唔好咁快下定論住

似終好多野可以影響你男友

佢近排有無咩事發生呀

有時未必係佢對你淡

只係有事發生，佢攞左好多精神黎處理

你問多d先啦

就好似做愛咁
最緊要大家搵到個位大家都happy
冇話邊個岩唔岩
你屌得唔舒服日子耐左佢就只會失去情趣

我好驚最後發覺唔適合，又會好hurt
上一次拍拖已經好撚hurt，難得再敢投入，唔想再經歷多次失戀

好自為知啦，3個月就扑野

傻啦 個個一開始拍拖都話一世架啦 有邊個唔係咁諗？ 拍多幾次你就唔會再信呢啲嘢 佢真係愛你 佢都會為你諗下 你想見但佢又攰 咁咪同你傾佢抖夠就約你囉 而唔係下下同你講要空間

仆街咪撚錯負評

幾歲？

Sor啊 因為我知我一開始係挽挽下無諗真就啪 所以驚講出黎柒

但問題我覺得唔係太關扑野事

佢話前排我發多左脾氣 好難氹 有啲辛苦

挽

一路好走

識得三個月 拍左兩個月就已經扑左好耐 個男嘅會話要空間都不無道理。。男人天生係hunter，最想hunt果樣都到手 仲點會再花心思

磨合緊架

發生咩事先

你講下個大概

講真，未了解就扑野。。

嗰下個西行先過個腦 sor

挽
你好快會比人屌

多謝你 我都係想人屌醒下我

兩張啦

但我依家真心好愛佢

話說香港地嘅女仔勁慢熱 好多未出到pool

佢都認佢懶左 但唔認愛少左

就好似做愛咁
要吊下佢癮
下下隊到最盡都不及九淺間唔中一深high
最緊要出其不意
佢以為你呢下要插
你就偏偏要抽出啲
保持新鮮感佢實high 到高潮

你愛佢乜

我係話你個挽字呀

佢成日提啲ex黎激我 我咪發佢脾氣 之後有幾次都係好少事 但我一忟又嬲9，佢就覺得我發好多脾氣

好有深度 試下啦唉

點解會提ex?

點解要激你

佢對我都幾好幾錫我，又有責任心同專一，我地又幾啱channel

Sor啊 仲係新手

點會認呀 醒少少啦
佢愛唔愛你 唔係得把口講 你自己feel到幾愛最實際

佢話覺得我呷醋個樣好得意

其實你忟同嬲鳩 佢當你發脾氣都正常
成日氹都好攰好辛苦 頭幾次佢可能頂到
但之後攰咗就唔想再氹 到時你又諗點解佢唔氹你
呢個係好惡性嘅問題黎

last reply
你試下佢唔理你 你就去返大圈子玩
最好係男多女少果type圈子
間中可以同下男仔單獨食飯更好

等佢知唔係食硬你
同時萬一佢唔要你 你都識定其他男仔
起碼唔洗急急腳搵人扑野
進可攻退可守

自己睇路啦

哦....

咁即係佢出發點

係想睇你嬲樣 因為好可愛 （我都會咁做，不過唔會用ex咁敏感）

不過你會嬲 而呢樣野好正常 但佢就覺得好少事咁，係咪？

我feel到佢愛我 但無以前咁愛

抽返個身先，記得咪再比佢屌住啦，真係頂唔順分手就以後帶眼識人，為左個西男人乜都做得出

中啊 就係咁 所以我自從話過我唔鐘意佢提ex 佢就一句都無提 佢話氹得好攰 我就好少發脾氣

做愛只係愛情嘅縮影

千祈唔好次次都俾佢知你好high 好想要
久而久之佢會當左daily routine
無論點你都係會俾佢插
到最後你只會變成佢要則有不要則冇嘅肉便器

多謝你啊 希望下個post唔會見到我話分左手

係啊 不過自從我嬲過 佢就好少再提
反而係我越來越少安全感 所以成日發佢啲無聊脾氣想佢氹

多謝你啊巴打 我會睇路架啦

呢幾次扑我都開心嘅感覺 覺得自己似飛機杯 但又好愛佢 佢又唔係唔愛我咁

咪觀察下大家夾唔夾，審視下到底有無真係重視大家，而家你好明顯要做既係咪再投個人入去啦

都無*

好難抽身 叫唔叫沉船

佢著緊你唔想你又鬧情緒 所以唔會再提
另一方面諗其實佢忍受緊你脾氣
所以佢寧可要返多啲私人空間 減少同你一齊嘅時間費時唔知幾時又要氹你

我覺得你而家要既係調整自己心態 去返自己原本既生活節奏果啲 咁對你同佢都有幫助既
到時佢又唔鍾意喇 就要好好咁同佢傾

利申 同你情況好似 最後我忍受唔到分左手

Sad 你嗰陣個角色係佢定我

唔好再咁做喇 好明顯佢無再咁有心思去氹你
諗下點樣令大家再有返新鮮感啦 試下多啲活動呀 未做過果啲

適當時候你幾想要都好，say no
要一個人回味並不是俾佢不斷屌
屌得多你都鬆啦
應該好似去旅行咁
你食到一樣好野好想返啅但行程不容許
你只能夠等岩timing,俾錢買ticket 去千里尋回果個係你腦入面不斷放大既味道

比佢氹2氹又開波信唔信？明顯你比人食住左，你拿拿聲出去擴闊下圈子啦，睇你圈子好細先成日諗佢

佢。
所以我都幾明佢個心態 其實唔係唔愛你 拍左兩個月開始覺得同你好似唔夾

明架啦 我諗住愛佢就比佢屌啦
我無撚左個腦架啦

蝗蟲

都幾細，依家開始多翻啲pt翻，希望好啲

如果發現唔夾，大家肯磨合得唔得
我仲好愛好愛佢 唔想分開

食飽左

係啦我係蝗，收皮啦

肯磨合係好事 但得唔得都係未知
有時會諗既然一齊時間唔耐 係咪早啲完仲好呢

你又知食飽咗？

做下其他野啦，人生唔係得拍拖

我有問過佢 長痛不如短痛 分手好無
佢話唔好 佢想同我行到尾 所以想磨合下

但依家我嘅世界好似淨翻佢咁 我係舊垃圾

男人想追個女仔第一目的一定係屌西，除左puppy love

agger

咁唔好怪對方飛起你，除左个西(性)你仲有乜吸引到佢令佢欣赏同你同步

又用左簡體

你蝗黎 都啱

我要做個更好嘅自己先得？

同你差唔多 仲收到頂靚綠帽
忍唔住 分手

咁你地開始無耐 緊係咁講啦 仲鍾意你架嘛
唔鍾意唔洗同你講啦 即分添啦

大家係男人，見到目標都係想個樣野啦，一係就寧願唔拍拖

以前個ex又係到左唔知邊一刻開始
話我好煩 成日話無空間
每日對話得返起身食飯放學放工
乜都可以話我一餐
見過嘈交多過傾計
最後頂唔順，我提出分手一身鬆哂
依加揾左個錫到自己燶哂嘅男朋友

個ex拍左4年有多，
依加回想返覺得自己
以前成日委屈自己咁耐好on9
一有問題大家真係要拎出黎傾，解決好
以前ex就係不斷逃避 所以積少成多
令到我提出分手

雖然大家係男人 但需要都唔同既啫
有人要呢樣有人要果樣 樓主男友要扑嘢 將扑嘢擺第一 但唔代表係男人都係既

對你都無壞啦，學識煮飯，綁住男人個胃都唔錯，識多d人見識就會多左，點樣令自己更有吸引力

唔緊要 我會試 唔得再算

恭喜你啊 揾到個錫你嘅 我都想揾到

啱啦 最緊要除得快

都岩

啱嘅 唔識答啊我仲成個腦都係佢

雖然係咁 但我仲掛住佢

你值得更好啊 掛還掛唔好食回頭草

都係既 可能返咗轉頭佢又比多頂我帶
佢block晒我所有野

咁咪仲好 再仆街啲就繼續揾你 吊住你癮

佢吊左一排架啦 我都係自己發現
仆街黎架 但我點解仲會掛住個仆街

因為未真正擁有曬 唔甘心囉

從來男人既付出係減法 反而女人係加法
d男人一開始講到幾愛 又要求24小時見住
耐左就電話都唔打個 小小野都唔肯付出

同我上段再上段既關係好似
一開始佢chur 我地日日見
我慣左之後佢反而少左搵我 我地見少左
之後我chur 番佢 但好攰 因爲佢幾有自己一套

（佢性格係幾自我中心既）

咪就係 有無好男人啊呢個世界

依家就係自己係wts同空氣講野 真開心

最後邊個講分手

咪撚再whatsapp 佢啦傻鳩

唔好搵佢 佢愛你會搵你 完 一星期唔搵你等如唔愛你 你就醒水分手

最慘係佢有每日keep住揾我 心好亂

你拿拿聲搵個洞收埋自己
唔好出黎害人
兩個月比個閪人屌埋？
仲要好早就啪左
咁應該係開始冇一個星期就啪左喇下話
而且我諗都唔止一次
我有冇估錯？
如果得一次都好既
不過多既 你明喇 摺埋自己把喇

我控制唔到 好掛住個仆街
佢之前成日都話忙唔得閒覆 不過佢成日都上線

爭啲以為個post係我出。。。

洗唔洗咁盡

人地block埋你就醒啦傻鳩 佢唔會可憐你架

如果條仔咁早就唔緊你

我覺得個男仔好極有限

睇黎個個男人都一樣。。

我之前都咁諗 但又唔可以話佢唔緊 只係想要少少空間 我又吹佢唔漲

多謝你屌醒我
但係我唔明點解可以咁絕情 話變就變

唔想再咁 要改下 唔好再將佢當成全世界
再咁樣好快就散
我同你情況一模一樣
所以一齊左2個月就被分手了

明明我係求屌醒 依家變左屌醒人
點都好啦 佢咁絕情姐係你對佢黎講咩都唔係
咪再諗過去 展望將來啦

唉 愛一個人點解又係錯

搞到我都唔敢再開始 怕結果都一樣

你呢d有乜條件可以留得住人 好正常。。貪你青春都係357年

你嘅經歷同我太似。。
我最後忍唔住提出分手
佢不斷吊住我
我仲未可以放低倒佢
喺佢面前 我變左垃圾

兩性關係

我覺得唔可以完全傾向一面

好似我ex 咁佢會唔理我一排去引下我
我又扮俾佢引

過一排我唔理佢,佢又會自動搞我

屌 我同呢個一開始都係咁 但佢勁比安全感我 到依家我投入曬又咪係咁

有幾多故事最後 愛人仍然同一個 看清楚

好撚現實 但又無撚有錯

咁佢就真係仆街 決定左分唔好再翻轉頭
如果唔係佢只會插到你幾刀 傷得更重

我迷失在這場愛情遊戲

岩呀 完全好似你咁
以前晚晚chur我facetime行緊街都要同我傾電話 我覺得好無空間
到我習慣呢種模式佢倒轉唔想理我唔想FaceTime 自己煲戲
玩哂

我都係 中晒計
跟住態度越黎越冷淡 癡身既我竟然忍受到佢既冷淡咁耐 由一日一得閒就傾變到一日都講唔多10句野

熱戀期有冇咁快過
我同女朋友拍左兩年幾仲好似岩岩拍拖咁

唉 一模一樣添啦 係好撚狗架啦
仲想繼續咪叫下春忍下佢
唔想就分手

同佢分手 可能佢唔識講

好驚最後變到你地咁 暫時未到一日10句嘅地步

對的人咪係咁 好撚妒忌

中

咁咪啱囉 我無勇氣講分手。。。

講過啦佢唔肯

真係要睇大家對大家既態度

你要加油 唔好好似我咁失敗

如果你仲繼續傻鳩鳩揾佢就真係失敗 依家仲可以企翻起身架

咁咪姐係唔夾囉 屌
仲要long D
趁早斬纜啦

唔係long d啊 仲要住得幾近
唔想講分手 仲係好愛好愛

我認同 其實成日要傾電話真係自殺式
梗係出來見面傾 先有親密感覺
我個人來講真係好憎傾電話

我走唔出佢既世界 真係傻鳩鳩

真係好佩服有人會拍拖
日日都要猜來猜去 氹來氹去
以前拍左1年頂唔順
分手後完全唔想再拍拖
btw上面題外話嚟

以我所見 你男朋友應該覺得你太易得到了
所以wfc 得閒扑下就算
建議你搵興趣愛好建立新圈子 再成日po相上ig 但唔好po佢相 到時佢應該就緊張翻你

不過呢 兩個月就算數啦。

真心？ 我依家同佢一個星期都無傾少過兩次 我都好大進步架啦
問題係佢問我一星期見4 5日會唔會覺得少 大家覺得多定少
我就唔會嫌多嘅

比啲時間自己
Time does not heal anything
But it will teaches you how to live with pain

男人係咁賤

Teach*

又話exchange
老土講句 長痛不如短痛
佢唔通會變返好似之前咁chur你咩
你又會無端端慣左佢咁冷淡咩
就算你慣 都冇癮啦

我會令自己唔好淨係圍住佢轉架啦
兩個月睇落好少 但我覺得我地經歷左好多

有人講翻自己自身經歷係exchange
你完全講左我諗咩 但點都要磨合下 我唔甘心

下次教精你喇臭雞
愛你既男人
你拒絕唔同佢搞
佢幾年唔搞你都得
但你地依然係一樣咁開心

唔愛你既 你拒絕一次即刻現形
冇賤男願意曬幾年去呃一個對自己有限制既閪屌嫁

送比大家 我要聽住我嘅心聲訓啦 早抖

我試下拒絕先 未試過

拒絕一個你愛既人係好痛苦 但想知佢愛唔愛你 依個都係一個方法
拒絕後既反應係好直接 你自己識分

真係唔明點解幾日就比人屌左
唉 唔通依個世界都係臭雞真係咁多

拍拖一星期見2-3次就算啦
見咁多做咩 咁得閒既 好有錢？
見咁多咪冇新鮮感 又影響大家人際網絡 陪屋企人 工作 學業
冇得成日見先會珍惜見到既時光 期待下一次
自己搵野做下啦 你個世界得佢就唔係個吸引既女仔
利申同男朋友快一年 熱戀中

收皮啦閪女人做咁多野你咪又比綠帽人戴

死臭閪

好聽既就係大家搵平均點 對方會講sweet野
難聽既就係屌左 已經無左果種想屌你既沖勁 雖然都會想搞你 但人就係咁 至於會講sweet野係因為唔想你走住 騎牛搵馬
利申 試過 好識呃人

唔係 一開頭又係男朋友好中意我先
但我個陣唔係特別中意佢
只係覺得佢人品性格好又同我幾夾就試下一齊
慢慢好多事都睇到佢有好多優點
就愈來愈中意佢 開始變到我成日都要搵佢
咁耐以黎佢都幾受落 又無嫌我煩
仲話最好我只係煩佢一個唔好煩其他人

我係

但係你揾得佢多係指傾電話定whatsapp定見面

但點解就算日日見我都會好珍惜但男仔又唔會

你講到咁 好撚絕望喎我

得啦知我臭雞啦 洗唔洗講咁多次

好撚hurt又咁快拍 抵撚你死

愛佢咪比佢囉

我男朋友都係咁 可能係你得三個月先無安全感 耐咗無咩嘢
有時間做自己嘢 唔使理男朋友 佢反而仲會覺得同你一齊有自由 其實你根本咩都無做佢就覺得同你相處舒服 賺咗啦 如果無出軌無問題就唔好咁多情緒啦

你自己諗下你地係咪一直落去都可以日日見 係咪咁多年都keep到唔變同珍惜 男人就更加唔洗講
仲話結婚

又啱 慳翻啖氣

好囉我改囉唔日日見囉

係咪因為你射得快過佢呀

唔洗鬥氣

見幾多冇rule 睇你地兩個點夾

唔撚負面嘅咩 唔見囉咁

夾緊架啦 磨合下啦唉

咁*

傾電話好浪費時間

唔想你阻住佢玩第2隻game
你隻game爆左機得閒悶先會攞出黎玩
明未呀

唔係個個都咁仆街嘅 我估

溝你嗰陣咪唔浪費囉

傾20分鐘內ok
如果係啲長氣煩女人 咪死chur要傾

日日咁傾 真係人都癲

我好撚讓步架啦 由日日傾成粒鐘變到一個星期一兩次 每次十分鐘左右

依排玩mhw忙 帽事既

照你咁講 同下個扑完係咪又要諗定後路

就係佢平時無打開機都話要空間

熱得快冷得快
放慢啲都係好事呢～

太突然 唔慣嘛

關對眼咩事

可以我真係逼得佢太過緊呢 我諗想要返啲空間都正常嘅

同你個名差唔多

衰d咁講
樓主就係犯賤

一開始男友好上心就嫌人痴身乜乜物物
到佢心淡啦冇以前咁上心就話鳩人唔上心冇咁愛自己

但唔止我一個係咁

知道

關唔早唔早比人啪事！吊下癮，吊到一年半載都可以啪完就熱情冷卻架！

不如著重下每次見面的氣氛好過，每次出黎佢都覺得開心既就自然想成日見你

三樣都有 無論用咩形式
就係成日都想癡實佢

你就好啦

你又啱！

拍左兩個月 岩岩識就啪 咁即係幾早？ 一兩星期？定啪完先一齊

條仔好明顯玩野啦

自己攤開同佢傾啦，問男權主義連登仔你直情呼吸都係錯丫

有攤開傾過 就係話試下磨合

唉

單方面分手都要批准 ？

我諗住既然佢唔想分 我又仲愛佢 咪試下先

冇前途

感情行先過理智

放心啦
細水先可以長流
可能係好事呢
談情切忌迫得太緊呢

等到風景都看透 也許你會陪我看細水長流

男同女係有時間差
大部份男人一開始係點起火先，果陣可以為你做好多之後無論有無成功搞到野都好快會燒完
大部份女人就要個情感慢慢煲起，會變左越黎越鍾意，但果陣個男已經燒完把火

點解要咁對我 我真係信愛我一生一世架

靠你點返著佢把火喇 佢鍾意你一定著得到

我同我男朋友起初都係咁 不過大家都有坐低傾過
發現大家有心行落去 就比大家有返個人時間
咁就2年了

要點做先點返着到佢把火

你就好啦 我都想。。

一齊行半世人咁長
真係要搵到個肯同自己睇細水長流嘅人先得㗎！
放心啦～會搵到Mr Right嘅

我都信㗎
但原來世界上好難有咁完美

佢之後去左exchange ,咁佢好少搵我，應承左既野又唔做，我覺得佢好唔上心咪提出分手，佢話佢番到香港先算，我個陣以為係番到香港先再諗分唔分手，總之傾到好亂，但以為我地仲一齊緊，點知佢番到香港話唔想拍拖，佢個陣個意思係番到香港再諗復唔復合

總之溝通問題，我提出分手先但以為仲一齊緊，就算之後有挽回佢都唔肯

所以要計既話最後算係佢講分手啦

正能量：個年年尾做左個人反思總結，覺得同佢分開係好事，因為佢太自我唔識愛人，同佢一齊唔會開心

之後有再同其他人拍兩次拖 ，一次冷戰不了了之（但個陣係我知佢厭左唔想一齊所以先忍住唔搵佢，因為我未試過對人咁好，好到冇左我自己，好到我冇尊嚴，好到我付出左好多，但個次我知挽回冇意思，佢係個啲player黎，佢好可能從來都冇擺個心係我到，好傷心好傷心 ），

另一次係我提出，雖然唔愛佢但都傷心左幾日，因為自從上段感情之後我唔敢俾個心出黎，所以整係傷心左幾日，而且覺得大家唔夾分開左仲舒服

愛人同拍拖都好攰 心好攰

你地都讀緊書？
好得閒可以見4-5日喎

我yr1 佢啱啱grad做緊野

我成日幻想如果我同佢講分手我會唔會開心 但我覺得我唔會放得低佢

比人hurt過真係好難再交個心出黎
有時對下一個有啲唔公平但無計
我比上一個帽撚左 我已經絕望因爲係拍左兩年 又真係以為一世

到我遇到依家呢個我都好天真咁覺得仲有一生一世 就睇下我天真得幾耐

留名跟進

今日講好唔見 因為佢病左想好好休息
我都無lur佢 想佢快啲好翻
琴晚我自己翻屋企佢都有不斷whatsapp 住我
因為平時佢一定會送我翻去 但琴日佢太攰我就堅持自己翻

其實佢whatsapp我都表現到好sweet
外人睇一定覺得無問題 但可能我疑心重
大家要唔要圖 幫我分析下

－定係369

咩意思

觀察多一排先

未還完前世嘅債姊~
正常嘅
無人知要還幾耐
係3日,3年,定一世
總之自己覺得開心比傷心多就繼續啦

咁你有無真係放返多啲時間比佢先，你唔嗲唔吊嘅話比淡好正常啫

不是呢

唔會嘅

就算傷心比開心多 我諗我都唔會講分手

梗係有啦 我將所有時間都攞黎陪佢

全部女人都係G

講真你同條仔都係遲早分

咁你呢啲男人咪仆街囉
唔撚係認真嘅就咪呃西屌啦

點解 又關係咪處事？

希望佢唔係仆街啦

咁睇黎絲打你前世欠落很多呢....
不過我都明....之前我個場戀愛都係苦戀.....

問得出關事咩證明樓豬都有返咁上下智慧
岩咖㕸

樓豬中學畢業未 ？

唔關事

條仔感覺上同你唔夾

依家我係咪得罪左你

可能係啦

人生中點都要試下嘅

啱啱我地又嗌交 當我問佢仲想唔想行落去 佢答唔知 最後我又氹翻佢 以下係我翻屋企之後佢send比我嘅wtsapp

佢:我想話⋯⋯其實你唔需要求我愛你 因為你從來都值得

我頭先係有少少猶豫 因為我唔確定到底我地仲適唔適合對方

但你嘅信心令我好想繼續試 同埋我自己都唔會捨得無左你

救命

我就由你永遠痛愛著我
曾經我心聲.....

即係佢都仲諗緊啦
有轉機嘅
要相信愛嘅奇蹟啊

多謝你 得你咁鼓勵我
雖然我都唔睇好自己 但順其自然啦

其實如果成日嘈既
又嘈黎嘈去都解決唔到既
無謂拖拖拉拉啦